脆香雞翼餐 雞鎚定雞翼？

雞鎚

雞翼

直線呃負皮
但我次次都唔記得叫全翼

鎚啖啖肉喎

鎚淨係食軟骨

瓏隊, 點解個post 咁熟口面嘅

btw識揀, 一定揀翼, 自己去骨啖啖肉

自己去骨咁勁

咬甩前後的軟骨 跟住輕鬆抽兩條骨出來

然後成舊肉咁食

小妹而家先知有得轉全翼/鎚

軟骨先係重點

屌你地老母咩叫晒全翼邊撚個食鎚呀

利申食鎚

兩樣都好食

次次叫全鎚

肯定係翼

試過叫外賣，入面全鎚

而家用機點餐冇得全翼

拎張飛去到比錢嗰陣同佢講聲，我次次都係咁

有得揀㗎好似
我想次用機買一盒雞翼叫個哥哥教我點㩒